解散警隊

施加酷刑 忍無可忍

唔好再嘉年華
請保持沉重

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

屠狗大會！！！

必須解散警隊

support

警隊已經係成個制度腐敗得好嚴重，唔係獨立調查委員會可以解決到既問題
要重建市民對警察既信心，必需先解散成個警隊，再重組警隊

六大訴求，缺一不可